藍絲話人甲由係咪承認左自己係納粹主義者

二戰德國納粹叫猶太人做甲由
後尾猶太人俾迫害死撚左幾多百萬人歐美國家點睇納粹google一大堆
唔知俾外國人知道左會點
不過藍絲咁無腦都唔知納粹係乜
即係自承自己係恐怖分子

你講呢d無用，佢地唔識呢d野

諗辦法拆好過啦

推！
召喚文宣！
納粹人神共憤，今po玩殘藍絲

一定要野蠻過藍絲
你係咪話我甲由 你係咪恐怖分子
你係咪同721班白衫人有關係
最得人驚係癲佬
要癲過佢先會自動收皮

係，邊個惡就大曬

政府扣示威者做港獨
咁我地扣佢地做納粹主義恐怖分子

佢哋撚知咩叫納粹咩

文盲架

所以咪反向潛移默化
話人甲由=納粹主義=恐怖分子=同721白衣人話唔定有關聯

叫藍蛆 唔配叫藍絲

但係佢地支持721

無錯

納粹係咪支持南屠殺猶太人？

你覺得咁樣佢地會驚？

佢地不知幾想同白衣人有關聯

唔好叫藍蛆
叫藍色恐怖分子

推出國際

其實佢地稱我為甲由係好嚴重的事,因為好似納粹主義者對待猶太人甘，佢哋唔會再視我地為個體，而係一堆野，將我地量化，所以就算我地有人死左，都唔會覺得有問題

求英文高手 推到比澳洲國會情報和安全聯合委員會主席黑斯蒂（Andrew Hastie)睇到 佢最近先屌完支那係納粹 等澳洲佬出招搞鳩佢地

國際文宣

下次唔好叫佢哋黑警，叫佢哋蛆蟲

Pish